一句講晒，森美定黃祖藍？

森美
黃祖藍

無討論餘地

唔一定，我fd話祖藍d笑話高森美唔止一個層次
我答佢你都幾風趣

王祖藍矮到睇佢唔到

黃祖藍小學雞黎

垃圾fd 絕交啦